[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (967)

角球影分身之術🤙👈☝️👉🙌🙏🏽🙇🏼

慢

又9c完

比多2角放你一馬

應該10c完

掂

獌

主入多粒未

屌

中 FC [-1]串阿德[-1]
買得10蚊啊屌你老母

悉尼比多兩角

大球都開唔到

有兩餐晏食

Slow

大角cashed

比多角

1角都唔洗旨意 買9.5s果d可以慶祝定

話左FC必勝

2.5s cashed

岩先8.5b 4倍即刻衝入去買但買唔切

入唔切錢 買左西鑽角大

2.5s gel

9c easy!!!

屌你入未呀

又中位數

幫手gel爆2.5s

頭場又細波

海德堡聯 輸
墨爾本城 輸
9.5S 中
浦和紅鑽
主晉

肚子痛

浦和紅鑽
主晉 @3.9倍 1K

莫雷拉7.7倍w

細波細角

你都要入錢 呢個月乞左幾多

利申：100

100..

0

亞冠咁撚假
咁樣紅法就會和波完場

就睇下大巴戰術頂到幾耐 買左下盤

見到啱先個場就知即場追角大

又要開相反了

一陣贏埋就搞笑

2.5s ez cash

當你諗住劇本同上一集一樣果陣
和波完

職乞黨未日了

相反姐係邊隻

墮馬

好波懵撚

角球

悉尼幾角完

9

1:1完場啦好嗎
前鋒我都唔望你做D咩啦，頂實好了

49分鐘得3角

角球雨

最緊要上盤

送角

馬會近排即場果啲都咁遲派彩既？

咁易比你班賭仔估到,呢個世界無窮人啦

我想紅鑽贏盤

紅鑽8.5 9.5b

角細好無

唔好吖

9.5b

大巴戰術一定大把角,真係未驚過

8.5

買緊7.5就連屌你老母

刷角

比多6c我

冰封

54分鐘得5角

5c

-5c

前鋒2:1 紅左特別勁

屌你未接受呀刷乜撚

冇事既

😹😹😹😹無入球實食無痴牙 補刀5洗補了

聽到主隊快入波了

-4c

膠你老鼠,5角嗑

仆街咪連啦點買呀屌你老母

6c

前鋒夠鐘啦，要紅左特別勁

2.5s輕鬆到🤙🏽✌🏻😽

比多4c我

比人禁打緊

長追角大

8.5b

快d再刷啦

😽😏🤙🏼🙏🏻👍🏻🤙🏽✌🏻

守到2:1都晉到級,無奶油唔迫大巴

8.5s

刷啦 唔係等呀？點晉級呀

又冇哂角

阿德未派錢既

角停啦

前鋒

刷角熱血出局

集氣 紅鑽

快

咩中位 鈴

你預1,2個鐘後派

前鋒入一球 紅鑽刷角追 1:2 10c完場

7C

好

盃賽要3個鐘 韓假4個

-3c
雖然你刷角都唔會入到 但支持你繼續刷

前鋒入多球既話追條撚咩,要5:2先晉到級,直接番更衣室算啦

-2c

瘋狂角球

狗會扣住我阿德錢唔比我追角大

得9角

-1c

8.5B GOAL左

輕鬆到,角大派錢

有人pie嗎

係咁比人中出 守住呀

普巴

17分鐘7角

儲夠c換1個入球

比多角即刻食飯

痴線,打2-6-2

Lm

2.5s唔洗派？🤙

收到風2:1完場,前鋒輸盤晉級

10ccccccccc易到

仲以為9.5 收唔到

9.5B GOALLLLLLLLLLLL

Mo買純綷想gel

9.5b goal
一下子追返哂 上半場同澳假盃d數

屌2串1
串左老鼠個場1C
飲恨

9。5b 原本仲諗住射落海

紅鑽一d都唔西
開埋個10.5黎

射比我

唔敢睇啦

半2果下真係打定輸數

我串左老鼠半大

前鋒next c

西鑽是但一邊入多兩粒呀

我!

墨 x 紅鑽 9.5b 1000

紅鑽 半大 2200
紅鑽 8.5 9.5 b 3000

紅鑽咁努力刷 快d獎佢1goal

是日戰犯:西川周作

岩岩個場

前鋒可以頂住嗎

LM

仲唔派 馬都買唔到

頂實

唔係贏唔到掛西鑽

十卜

10c cashed

應該頂得住 或者會21完

基利重心8.5b cashed

我

屌你老鼠

西鑽仲妹波

派未呀死狗會 點買馬呀

推多場上到30k 哩到派3個100啦

三哥,個龍門咁大,你係要頂比個KEEPER

me

Ok

Lm了

50' 8.5b @ 3.3
一禁就截咗

14.5b

Me

爽到

前鋒差d死

Pie me mei

lm

入未

11c gooooooooooooooal
屌你老母終於買到又中

2-1

2:你

角大派$

2:1

西鑽2-1

鑽goalllllllllll

入多2球直接晉啦

頂唔住

10.5b cashed

即場3.5/4b

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
2:1
入夠喇,好停喇

劇本 紅鑽入多球
12m 前鋒win

紅鑽今場刷角做到嘢 畀你入多一球打加時啦

入多2球

又嚟光榮出局？

唔係秒輸2球咁爆呀

買左3.5細同紅鑽晉級,好難揀

各大莊家早已手持劇本 所以先夠膽開前鋒受讓

劇本絕殺3-1

12.5s頂唔頂到

3:1 完
唔好問我點解知道

緊係鑽晉， 高倍咁多

可以輸波晉級既正常係咁開

點解你知

一係3:1 一係2:2

2:2 boom boom

有希望既

半2 now12

頂實2:1

角大奇蹟例子

3:1 完
12碼前鋒羸 晉級

12.5s jump

輕鬆gel

咁既戰況,頂撚到加時咩

睇到前鋒係咁守無攻過 下盤已死

唔洗加 2-2ok?

記得有場盃半0全1x

以前有場阿甲
80幾分鐘都仲係3-4c
最後10幾c完場

邊場

主晉

12.5s頂到派100一個

始終都係頂唔實

單數3x1

不了12.5b 買左2200$

L

12.5s 叫爆

真心,要出現2-2既唯一情況係補時有死球,西鑽個龍出埋去頂,然後比人入空龍.

想幫gel

13c

可能好似今早毒撚隊咁呢

真係爆

12.5b 水泥鋼筋gel

10射正10射偏,同強姦有咩分別

12.5b ez

馬會爆廠未

是油狗來

14

14c

亞冠輸到仆直

單邊13c

半2全14
紅鑽

學識了 以後一蚊不買亞冠

有無20.5b買

咪撚守啦屌 攻啦仆街

14c 淨係開16.5 狗會驚到賴屎

角大黨勝利，角細黨未日了

28分鐘12c

同一水位開15.5

14.5s 頂到 派2個100

馬會唔開多個 係咪傾掂哂

16.5s

16.5b

跪求前鋒追和

16.5都想照買

是但一邊邊多球

西鑽,求下你唔好晉級,唔想睇你決賽比人大炒

幫手足

未買既不要追了

求3:1 2:2完場

今次唔支持

户口有錢想買無入球

14.5b開硬

真 大把球

15c

15C

9到

屌 無gel gel唔到了

買細個d人係on9嗎

想cry 角大2x1差一角

CLS
平時又唔見你咁刷得

幫你洗頭

渣ga

屌 兩日輸25k

3-1！

3-1

勁過ac米蘭半1全11

下盤玩完

3-1 劇本

亞冠好恐怖呀

話咗唔好問我點解知道

屌,3:1 又要踢加時

有加時踢

奇蹟晉級

3.5/4b 全格

12m劇本？

老鼠2.5b 串左西鑽3.5b

又紅個加時，好撚驚

笑左

加時前鋒頂到？

3.5/4b 1500

爽到喊

我鳥

操盤手要ot

X3?

3.9倍 golden ratio

劇本3:1完 加時又和 直屌12m客晉
同琴日一樣

直派

4-1

咩中位

4:1

加時都唔洗

4 1

今場難啲。一早打少個。力都冇

全格之力

全格

痴撚線

4:1
加時都閒返,
西鑽晉級

沒加時了

好熱血

3.5/4 全格

木馬我了

抵撚死

奴隸回來了

決賽識買了

5:4

西鑽晉級 6倍入左
爽到

Ching sick 爽

特別項目 施華入波cashed

閪鑽

想追入球大就入

前鋒擺大巴

爽了

冇得睇12m

入球任嗌嫁喎

我愛紅鑽

大勝了今日 15k

估唔到會咁大

me了

清 又提款..

西鑽不再西

重申一次。3.9倍GOLDEN RATIO

R3 1 Win

屌你老母 封撚晒盤先派有乜撚野用呀
淨係識引鳩人捐錢唔撚比機會人贏番 你含撚啦仆街狗會

一個半場由輸4k3 變贏5k3
多謝張紅牌

夠膽比多兩角

不提了 打算今晚輸哂

木馬回來了

大巴戰術呀啦 唔撚攻呀啦

張紅真係

前鋒打0-0-10啦,入到一球就晉級

今日係上盤日？夜晚識買了

好球 手足

含撚呀屌你老母

4分鐘可能有劇本

車屋紳太郎

4-2就
客晉

客晉19倍

小林悠off
自己放棄

補幾耐

呢條友救左好多人

4

文尼d friend黎

無佢個腳咁惡

開個5:2俾你

日本奶真係痴痴地

痴筋嫁

完,早波都可以咁刺激

半2全15 有幸見證

亞冠刺激到

FT 4:1 15C
車屋紳太朗 man of the match

琴日個場同今日個場邊場假D

冇贏 豬少少

可唔可以以後都唔好咁刺激

重心 波圖

贏5注

跟左你買單

不用那魔細芬

一撚樣假

一定係琴日

光總又贏幾多

Sorry我連續兩日3.9倍1K爽到癲左

不要再說了

仲有邊場
琴日無屌波

我連續兩日變0

木馬屠城記

熱血反勝ar

個教練都無腦既 唔撚攻一味守

琴日輸兩注 -3k
今日贏三注 +0.6k

可派6位手足

lm

上海Sp晉

咪係 驚條春咩 紅鑽咁廢 柏雷都贏唔到

橙

主晉又唔派

笑到 即場都1.95 買主晉1.75

今晚歐聯正數派反cup子加多個

抽中我派 是油

其實好合理 首回合贏3-1 次回合仲有球作客
緊係打死守反擊

不過前鋒唔識打反擊

今個月-7k 你pie我啦

覺得今場呢四場最穩

琴日下盤主晉,花式豬錢

仆你個街又唔撚見你阿德派得咁快

利

我歐聯全對家吖琴日。大家別太開心

我牙

中馬就跟你

1,3場我覺得開對面

紅鑽有即場？

得返20蚊買咩好

有

馬

教我

cash out返2千先,仲未回本,又要繼續追

拎晒出黎 戒賭

多謝普b

呢場狗會輸到嘔

屌，唔記得轉ac

皇主勝 有asensio實贏

真係你知我意嬴 屌牙無買

分身乞錢

抽獎list

是油
是油
是油
是油
是油
羊錢
羊錢
羊錢
羊錢
羊錢

今晚覺得曼城拿玻里。其中一場開下盤

1 5 6 7

過去馬po玩下先

豬晒

晉級仲未派 馬會輸爆廠

久守必失 日本仔咁都唔知

追角大輸左

咁快入波做乜

利記同個穩字風馬牛不相及

比人掃左幾千萬即場角

拿坡里 可能super

拿玻里作客幾勁 幫我追過唔少數

曼城嬴硬 荷蘭狗唔入流

但可能入到一球
飛燕諾都叫識入波

熱刺追唔追角大好
但琴日歐聯啲角中位數到呢

尋晚歐假啲角球數太絕

最後20蚊中左條pq 有50蚊起機了

要留了

希望今晚條8x1唔好中 岩岩計下原來得88倍 再派5個200會倒蝕

有人20$>7k ar

今晚有好手足看球嗎

我醒呀,計左數有1125倍,派完都有賺

3分鐘亂篤 頭先睇返 原來篤左成堆1.5x 1.6x

馬豬死了

賭番兩隻腳既畜生啦

睇中左你知我意 但無買到

馬有冇心水呀

岩岩中左6 5pq

原來好多人贏錢 又得我輸

朱死了

有冇咁旺 又中兩條pq

真係靠馬起機

條4x5 斷一過一，仲有兩場
真係冇撚瘾

個個爽到咁扮曬野

輸到傻了

20蚊就快推到就快可以買盤了

All in左潘頓

得7隻唔識買呀

又文藝學家

1>3,4,10
唔中唔好屌

我揀1>2,6,10

拖多隻3,4連環先

1 4 連贏 及位置q

潘狗

2號wp 買左各50

垃圾潘

7場買咩

我都係睇人買

我想賭返波

試下追騎師囉,有氣勢呀輝仔

截左啦

原來咁多手足都有玩馬

唔係追騎師王

追佢下場騎既馬

7場5

幻覺睇多左個字

3.5.10.11

冇波

再加11 wp 50
btw 邊到有直播睇

j2

4連環 10>3.5.6.11
11WP
利申9買

唔再會買潘狗

雷神又落到咁 原本32

57倍

唔玩 訓教 一陣起身睇歐聯算

57倍,48倍,29倍,呢個三重彩

點玩

呢場輸都冇野好講

10蚊派13萬

呢場真係冇野好講
爆撚到呢..

買左5

假馬

呢場真係買全餐都有賺

痴左線呀啲馬

d馬自己傾好哂

誰看球 今晚

大把 book定兩個post

尾場亂篤算,無一隻睇得上眼

🐴🦄🐴🦄🐴🦄🐴🦄

唔睇了 今天工作很累

尾場6wp
1>5,7,10 連贏位置
我唔信垃圾拉真係一場都贏唔到

今晚不睇了,再夜訓返工會暴斃

我就係信

雷神x比卡超=win

隻比卡超抵買

曼城9.5b 只買一場

把握尾場翻身機會，all in雷神

Wake me up

豬了

有人派

訓先。今晚起到就賭球

今晚拎返啲錢

利贏唔贏到

贏鬼到咩

收到allin對家

提提你 我今日講乜都開對家

雲加話利記會大炒西西

精選波蛋,2:2,歡迎BINC

波又朱，馬又朱

熱刺角大 99%

今晚歐聯會唔會好多和波
除左皇馬 波圖

大波!

又大

亂9咁買 反正乜都係假
熱x曼xRB 10.5b
訓教算

波大就是美

245點等啊

屌住閪先

尋晚d角球閪到

點解覺得波圖贏硬 求教

贏馬尾數一場
馬里半一下盤

Same road

只買一場 皇馬主勝

利記 rb果d全部買唔過

買一百萬？

我博埋RB，高水

牙虎出水你要跟!

我都想gun

牙🐯

溝到沒

摩納哥上年屌到多蒙特..叫出黎
但D人賣走晒啦

RB一齊，已買

諗緊 RB摩納哥 大波 定係 多仔下盤

只買 愛隊 拿坡里

個個都買R聯 放低場冷冷場既波

山度士下盤

歐冠全上盤 信就跟

這就是夏天的奇蹟嗎？

買左皇馬主勝 信就跟

跟

奇蹟會成真嗎？

利大船？

PPS過數唔係即時既咩

係狗會個網過係

咁要等幾耐呀

過關成真就好了

300 以上

迷潘

你係咪唔係係狗會過

潘狗食屎

Pps過

pps網 要聽朝了

咁早抖

買左三串一
一隊之下十六隊之上
達哥最憎個隊
草地滾球

慢慢推

上pps個網睇 好似1245前過係30分鐘到

幾時派我 懵撚

我愛大細潘

幾時派我 普巴

曼9.5b 淨係買左呢個

幾時正數到 桐b

我估我要下世了

點解會踏上這條不龜路

想買比錫

14年世盃個fd引我玩
一玩就玩到宜家

損友

係咪真係9.5b架 準備買10k

半年前 都係損友

我個fd反而介到
都係大賽先買幾十蚊玩下
佢真係仆街嚟

今個月最後一注
希望正氣波 唔係就下個月再見了

皇馬10.5b有冇同路？

11.5都無問題

英超對家盤3x4

飛燕我愛隊
希望可以和曼城啦
加油 荷甲唔一定係咁廢

波台收皮
個post跌到咁落

冇人-,-

波台已死

有冇人要利

今晚d歐聯唔識買

有古天樂？

冇

唔一定。係好能廢。

仲要對住狀態幾好的曼城

荷甲同英超有啲距離啵,加上鏝啲球員個個明星...好難會和

尋日曼聯psg都開到
睇下曼城生唔生性

Win少2球我驚哥帥都有壓力

皇角大 呢個陣100%

買左皇馬-3.5/-4
熱刺0/-0.5
4串1 利 曼 皇 波圖

起身屌閪啦喂 開波

rb角大都似唔錯

拿玻里100%？

嬴就嬴硬(唔係燈) 但睇佢嬴幾多

利申:好彩買-1/1.5,嬴1粒都輸一半唧

皇-3比例

而曼城又升左盤???

反主埸先贏你啦。今場

升左-1.5//2好耐啦

熱鏝皇RB角大

馬里博爾
波圖
RB萊比錫
薩克達
正數派反cup子加多個
訓先

矛水典賭

吊。曼城升左2次盤sosad.

你估真係尋日車巴咁正氣咩

正唔正氣一陣咪知 反正我細注無所謂,你地擔心唧

利記做膽
拖波圖拿波里曼城-1

熱10.5b串皇10.5b

Sry wo.我1球球半時已經買左。

一球盤入手了

宇宙重心RB 角大
做人做狗自己揀

好波

中到6合彩頭獎先講做唔做人la

Gun

仆街囉 想買多仔盤買錯主盤

DIU

唔緊要熱刺會羊

熱刺主場點然呀

多仔唔多掂

我熱是時侯大炒

仲要係過關

睇名買

0:1鏝

曼城10

曼快到呢 1-0

曼城秒入

大波已死

波加曼RB

利記半大

MC GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

仆街rb冇走地角球

石頭都入到波

熱刺10

RB由平手去半一
贏唔到真係可以jump

熱1-0

熱刺GOAL

熱狗GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

原地解散啦..

易能到我喊...

利做乜鳩

西維爾 1-0

泡菜仔入波

唔通要彈起？

西維爾goalllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll
賤種利笑到我

串左利半主

垃圾利

曼城上盤串左利上盤,一齊輸啦

利半主秒jump

你唔比猁CUP到?

利熱血cup佢

劇本3:1

5分鐘都唔使 所有英格蘭球隊都入波

除左垃圾利

半主，上半cup唔到唔該輸埋佢

大把時間

有mane

其實好人好者點會買猁....

利買撚左半主得啖笑

熱角大已死

屌痢

皇馬半大

10.5b jump

睇返先知買錯，原本串利大波/熱半主，調返轉買

曼20

0:2鏝

mc goallllllllllllllllllllllllllllllllllllllllllll

MC goal!!!!!!

曼2-0

鏝2-0 半大易到

mc2-0

場場都有角 得佢冇

我串乜鬼盤

1-1多仔

熱刺9.5s

拿玻RB皇熱利

熱1-1

熱狗笑到我

半大cashed

抵啦 唔刷角

算了 係咪串晒大波仲好

咁快咁多半大

皇10

今晚正氣波

牙朗篤精谷撚到...

我屌
利記真係好乞人憎

波圖針

猁真係好撚廢

利求你俾半格

頭已gel

解散都似
唔輸都偷笑

波圖半主jump埋 唔洗睇了
4*5 斷利同波圖半主

波圖半場杯

多仔都刷角,咩事

Damn 波圖同利想點

多仔ng

我朗又入 太易玩了

rb冇c

串晒英超半大全大就得，買乜鬼主客

Dllm呀波圖..

Nba..

比錫達斯易到

熱皇摩刷角

熱刺2-1

熱21

秒輸

波圖仲要屌左-1

熱刺全大了

多仔右路廢到笑

NAPOLI

熱多大波送錢

薩克達 1-0 拿玻里

拿波0-1

我唔要入波！全部同我比角

全開對家了

利記 多仔 cup

RB 2C 易到我

好唔正氣

買定4:4?

都估到避左
但避唔到利同波圖

比起琴日果D 今日伏好多

熱狗比角啦屌

波圖

意甲高人一班波
俾人入波 廢撚到

拿波利

一日正氣，一日邪氣

熱狗頂實角細

拿波利cup佢

波圖同利物浦是旦一隊半場cup啦

拿玻
熱
RB
利
皇
曼

唔撚比角

皇馬半大未

rb 摩入波未 打緊邊鍋

多仔刷乜撚

差RB就全部都入晒波了

曼城刷啦喂

快入

刷角呀

曼 熱 比多9c

曼冇角了

飛燕廢到咁真係

手上拎住皇馬 熱刺
屌你皇馬仲未開到 熱刺又要求佢頂實
曼城走漏眼 單頭無買串起左又炒利

利快快入番一球先喇

就算避左波圖同拿坡里都會炒利

廢就刷角入波啦

same here
加多場RB

波圖幾時解散

利1:1

波1-1
利1-1

齊心聯

波 利1:1

痴9線全半大

1：1

加油呀痢
波圖

屌你串4*5果4場全部半大買乜半主

湊利久半場cup啦屌

拿玻里cupcupcup

3串1大波串中RB 想哭了

曼9.5b ok?

支持

八場已經有四場半大

皇快半大plz

求下熱唔好再入
比我中15倍波蛋

波圖同利上半反cup 你地主場黎要對得住D球迷

乜而家sopcast link咁難搵
求曼城電腦直播link 最好唔係大陸仔thx

係喎
屌，快入3粒定定驚先啦啦

Yes

rb果場唔搵一隊入波都唔會刷c

垃圾利單刀射錯位 明明可以2:1

屌 拿破理4連c 角細jump

熱狗比多粒

嘩屌 垃圾利D反擊快撚到

熱狗 皇狗快手爆角啦

熱唔刷點入波

最嬲係我4*5串依4場 2場大波 2場半主
咁串晒半大得啦 又高水又唔洗頂

屌你can

Mc goal!

曼30

曼3-0

飛燕諾 0-3 曼城

鏝入3粒了

鏝3-0 半大全大易到

拿波 追和未 屌

我熱多仔同我刷爆紀錄！

角大已死

屌 咁落去未必有角

先24分鐘..

鏝好撚勁

利物浦同波圖上半反cup

熱 曼 Rb 大波3串1 Rb唔知開唔開到

熱刺唔刷 祝你俾人反cup

要左2.5/3b

Agger

派我就開到

皇馬快入多粒

皇半大啊

Bgor要左咩

RB難少少 2隊都西開

RB波圖屌你老母

未射中過門

波圖同利 上半反cup

c7入多球未呀

你唔刷就送角俾人啦

曼 -7c
Rb -8c
熱 -8c

波圖 利記

波圖 1-2 比錫達斯

波圖又針

曼城有無咁勁呀

波圖食屎啦

假希望.

On9 波圖

波圖含撚大

波圖 西撚到

波圖反cup4:2

利記生生醒醒

睇陣比錫真心唔曳

比達錫斯有咁勁咩

波圖落地獄啦

波圖全隊立即死亡

比錫達斯一世球迷

多仔追和未

我曼 我熱，比多8c

俾飛燕入球輸半OK?

多毛刷角啦

原來皇仲係1-0

1

3:2都制 當無買